====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Maintenant que le boulevard périphérique sur ses premiers tronçons est en service et que la conviction est acquise que les travaux seront menés avec vigueur jusqu ' à leur terme , la tentation se fait jour de localiser des sièges sociaux importants autour de cet " engin " moderne de circulation automobile .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

